幫手揀一揀

最近見咗兩份工 都係倉務 一份就碼頭倉 payment1,2000翻2放11 翻6日有雙糧 眼見hea做都得 俾咗offer
另一份就倉務文員 工廈 9500雙糧 翻5日
要ot 未有offer
唔知揀邊份好

第一份啦
話就話爭2500未必值得返多四日，
但12000 vs 9500同22000 vs 19500係兩件事，你唔及早打大個人工，下份工你都嗌唔到價。
當然第一份工既時間比較閪，捱一年咪搵過份，無話做死一世。

其實我自己都係咁諗 趁後生捱下都得
但文員又比較好聽 所以都難揀

文員唔值錢嫁